灰色huhhahuh hahahuhuh

今日同條女講買衫買咩色好
: 我
: 佢

佢話灰色huhhahuh hahahuhuh，我即刻黑人問號佢

佢話，吓乜你咁都唔識，當時我真心唔知乜鳩黎

條女話喺香港出世都識啦，手足點睇？

係人都知啦 咁出名邊有人唔識？樓豬個腦仲細過睪丸

都唔知你條女講乜柒，浪費晒咁醒目嘅樓主

上面打得柒，補返

正皮 : 係人都知啦 咁出名邊有人唔識？樓豬個腦仲細過睪丸

負皮 : 都唔知你條女講乜柒，浪費晒咁醒目嘅樓主

直接呃負皮

Next

樓主幾歲
九十後都未必識

聽都未聽過呀

正經post冇人理